有咩細個唔識駁嘴 大個識

磚
細個食飯嗰陣遇到唔想食既餸

大人 ：做咩揀飲擇食啊！你有冇見我地係咁？
我 ：...

大個左係到諗 佢地買餸全部買自己鍾意食嗰啲野

仲以為係即刻駁嘴

大人：條條大路通羅馬
我 ： ...

大個咗喺度諗 條條大路通陰間

你想激死你老豆老母？

淨係覺得揀飲擇食既人真係好難頂

識人蝦蟹內臟同菜都唔食，想食特別d都唔得
又識人唔食牛，連打邊爐放d牛落煲都搞到佢唔食
最離譜既係唔食辣加唔食酸，仲要少少都唔得，食上海野咩柒野都唔叫得

做咩姐你

生舊叉燒好過生你點駁

俾舊叉燒生都好過俾你生？

你生到舊叉燒出嚟我就call政府化驗所捉你去慢慢研究啦

......

阿媽：食飯唔食到個碗面乾乾淨淨第時會娶個豆皮面老婆架

我：阿爸食完飯個陣碗面仲係好多飯粒，咁阿媽你......

叫舊叉燒畀家用囉